《突發》港台31 城市講壇

第一次！！！
4個嘉賓都係自己人！為民發聲！！！

冇獻世派，冇笑話聽

無得睇假博士出醜

好滾動～～～～
我本身係CD-room
因為最近呢個仆街政府太垃圾，我先9曲13彎先開到個ac, 本身只係想睇高汁post比個讚，以作支持！
第一次有人有回覆， 雖然冇咩人理我，但我好謝你呢位巴絲.....